想自學韓文有冇咩書可以推介

因為份工每年都要去一次韓國，想學啲韓文傍下身，但係見到出面上堂好似有啲貴，有冇人係自學，可以推介下有咩片或者書可以自學。

自學youtube係最好 尤其是語言
如果想睇書就 我的第一本韓語文法